熱愛日本文化嘅香港愛國畫師貓尾繪Twitter發表示威者破壞言論

多謝巴打友善提醒 , 貼返係動漫台

事情尋日開始係Twitter發酵後再係Facebook被廣傳
呢位叫猫尾みどり(100%香港人) 既畫師

於Twitter表示示威者好噁心, 剩係識搞破壞, 見到想嘔!!!
愛國畫師經常周遊列國由其愛好日本文化
但都不忘一顆愛國心
相信咁矛盾既心情一定受盡良心責備先導致只敢係Twitter同用日文發聲

但人地放眼既係大灣區市場, 怕咩
Instagram有成68.8K followers架

名可以改, 但畫風就真係唔係一時三刻可以啦
比人追擊到Facebook專頁:貓尾繪都關閉埋避下風頭
而家只係剩返Youtube channel同Pixiv

以下更新由網友提供
YT(轉左名Pi Cat+del哂片):
pixiv:

發夢得知好似係當紅畫師資料
潘X屏 (Cat Poon)
已婚
工作洽商請電 9496 6676
櫻井姬子為陳年舊名 / Cosplay藝名
曾於Bossini打工 , 後黎轉行成功好proud of幫日本老細打工,老細個女仲好欣賞自己既畫風添
興趣係會自誇老公神似日本著名男性聲優兼歌手神谷浩史見稱
成名作品: 2019年9月8日於Twitter發表示香港威者剩係識攪破壞 , 見到都好想嘔

人地爭取緊五大訴求既時候你係度奶緊大灣區居民既春袋喳
勿忘7.21白衣人恐襲、831太子站事件、
警暴濫權、黨鐵可恥
「五大訴求、缺一不可」

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push

唔記得左提提大家佢會參加CWT54
除左大灣區,台灣都想賺埋
果然好愛國

佢話自己老公似kamiya？諗起都想嘔

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

一齊幫佢出名

嘩屌 唔係掛
之前上ig禁禁吓啲tag 無意中見到佢畫既畫

本人入左黎負評？

咁愛國

無理由

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

唔幫佢

發大財

咁幫下佢推先
呢種人先係最撚嘔心
気持ち悪い👎最低だ

我唔係睇多次啲貼紙相,望住張白毛以為男人嚟

佢可以發展畫D取悅大灣區居民既畫集
例如:毛主席奮鬥集
我與若驊司長的一天

畫得出真係抵佢發達

唔識